{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157982?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 스테이G7 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時です。 イメージと展望は実際と異なる場合があり、客室ベッドの方向や小物デザインは写真と異なる場合があります。 チェックインのご案内は当日の午前中にお知らせし、客室はランダムで割り当てられます。 1人追加料金が発生する可能性があり、払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定に基づいて処理されます。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求されることがあり、未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により、入室拒否の際にはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になることがあります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、ご注意ください。 客室物の破損や盗難時、刑事処罰を受けることがあり、最大人数を超えて宿泊することはできず、寝具の追加費用は1泊当たり30,000ウォンです。 予約特典として提供される器物は自由にご使用いただけますし、調理中の臭いのきつい食べ物はできませんのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインのご案内はいつ通知されますか？",
            "answer": "チェックインのご案内は当日の午前中に通知されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはランダムに行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は提携店の方針によりますが、身分証明書の確認が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やす場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊人数を増やす場合、1人追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超過した場合、追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合、退室措置は取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音がある場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に物の破損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊中に客室物が破損や盗難された場合は、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典の器物は自由に使えますか？",
            "answer": "予約特典として提供される器物は自由にご使用いただけます。"
        },
        {
            "question": "調理中の臭いのきつい食べ物はできますか？",
            "answer": "調理中の臭いのきつい食べ物はできませんので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 460
    }
}